Фрагмент электрической схемы состоит из трех резисторов, соединенных треугольником: Вэ = 6,7 Ом,
Кэз = 3,6 Ом и В1з = 3, 1 Ом.
Заданы токи, притекающие извне к его вершинам 1 и 2: ДД = 3, 8 Аи Л = 6,9 А.

Найти силу электрического тока, протекающего через резистор с сопротивлением Вэ.

 
